全面取消直選議席，80席選委會，10席功能組別

30席 港區人大

30席 港區政協

30席 選委會

30席 深圳人大

30席 東莞政協

30席 選委會